有冇人因為單身太耐 擇偶要求越來越低

連登仔係會越黎越高
因為溝唔到女 所以所有女人都係雞